集中港島

分散警力又點。唔通少警力你同佢打過咩？次次都係多人都行得成。